香港有咩地方賣2手數碼相機同鏡頭?

唔計dcfever同facebook 2手group, 最好有地址俾我去望望
巴打們分享下thx

旺角星際

利申冇去買過

旺角所有細鋪 不過收一手價

鋪頭要交租，價錢唔會平

又係wo